見到連登今日咁既景地，真係有d支持網絡23條立法

連登仔同支那人一樣，都係需要管架

蝦蝦蝦